[懷舊年經]FREESTYLE 1 又重新出發

話說FS1早排執完之後又變返官方直營
依家玩仲趕到D活動 送永久加能力裝

仲有冇人玩

中意以前個隻踢波多d

個隻都好玩 但係收曬皮了

終於有人開POST
紅心時期玩到45 因為件板衫比官方BAN AC
不過今次都死死地氣返黎玩

呢次官方直營我諗會好D掛?
巴打玩咩職呀

岩岩開server個陣玩sg
玩到40頂唔緊玩返pf

升得咁快!!!?
依家雖然好易升但係玩到40再轉巴打都幾癲 煲爆
我好廢架咋 我玩c
id: Zaluki

PF同以前一樣都係好屈機

今晚收工返黎add你
佢送紋身真係升得好快
以前成個禮拜先轉到職

係 基本上佢有紋身係一埸1LV
最新個活動 仲要11號前開既角色(15LV以下)
會直接比經驗券升到16可以轉職

記得以前好辛苦升到SG
之後發現屌你老母PG做到SG做到既野
仲要控波勁超多就棄左

今次sg可以alley oop

我記得我個陣既主流玩法係3v3
1隻c/pf 配2隻g
場場都係鳩射3分

呢個係手機定pc版黎

PC版呀巴打~

依家都係好多人玩一塔雙SG咁
但其實呢個版PF SF勁

依家冇以前紅X 數X代理個陣咁撚唔平衡
官方直營返叫做好D
不過依家先岩岩開始 睇定D先 我暫時感覺都幾好 未完全有人屈到機

有興趣 但想問下跳ping勁唔勁
記得之前玩過steam隻fs2
跳ping跳到仆街 比班越南人係咁屌我垃圾
屌你你估我想架咩
同埋會唔會pay to win
我真新手唔識玩 驚一開波就比人屈機

係咪又要課金先贏既game

依家官方JOYCITY 同LINE POD合作直營
有台灣SER同亞洲SER
我自己玩台灣SER無乜大問題 順暢
暫時開SER大約一兩星期
我未見到PAY TO WIN情況
因為佢商店無永久加能力裝
依家全部都剩係可以30日加能力咁
趁依家有新開SER活動送永久加能力裝得閒玩下都幾好呀

暫時我未見係咁住~
以前紅X 數X 代理長期有轉點活動+13 +11 飾人人都兩三破百垃圾到仆街
依家佢未有住
唔知之後會唔會有
但目前買點都係買技格 買紋身升LV 買日數能力點裝咁
新SER活動有送加能力裝呀依家

有興趣 如果多巴打玩 可以開個tg group 組隊玩

多唔多台妹先

server係咪互通?

可以呀 你留你TG ID我開GRP

台妹應該絕左種
不過99.9%都係D呀叔啦屌

呢樣我真係唔知
我只係知冇得改中文名(好似話係暫時)
同埋你打中文會自動有英文翻譯

玩fs2啦，好多野送

之前玩過呀 但唔夠1好玩我覺得 再加上1係懷舊D

老玩家
我玩中鋒 求隊友

巴打們有冇TG ID呀?我加一加開個GRP大家可以SHARE GAME ID一齊玩

我都玩中鋒 可以玩雙塔

2 重多唔多人玩???

一齊玩1啦! 好玩架

有翻3v3全場未
btw d開ser活動是咪過曬

全埸好似未有消息呀
暫時未! 送永久裝個個仲有

我記得以前玩韓服
啲裝同造型 無限死日子
好正

仲有冇外掛
以前d外掛多到唔想玩

依家暫時冇呀!狀況良好

永久加能力裝點拎嫁？

1.
FREESTYLEPOD200528 事前預約套裝 + $$
官方證實：16等之後領可以拿到更高的能力 畢竟套裝是永久的樣子 可以自己斟酌一下
2.
A1198CB0243E4DCD94 1萬塊
可使用
3.
CC266F1F27074958BD 紋身
可使用
4.
FABBB298130A47328E 幸運卡
6月1號開始才能用

輸入的地方在大廳按ESC點coupon 或者右上直接點coupon就能輸入了，
東西都會寄到右上簡訊禮物箱的地方，收信就可以領取了。

另外遊戲裡面的骰子和笑臉使用的地方在大廳按ESC點活動，
就可以把骰子拿去玩旅遊大亨、笑臉玩賓果了，
祝各位玩得開心^_^
FROM巴哈

F364BB66A69F46A385
FABBB298130A47328E
CC266F1F27074958BD
呢D都係

玩嘅巴打可以add 我一齊打
Id: popoNMSL

依啲有啲用唔到，好似得第一個

可能有D過左期都唔定

ADD左啦岩岩 不過聽日再打 訓了

BTW
開左個TG GRP有興趣既可以入呀

code, SG
淨識舊玩法1個籃板1個卡位1個3分

我都想加巴打個code一齊玩拎野
但係一開波個陣憨駕以為可以在加
搞到依家野又拎唔到 加人又加唔到
Btw 咩玩法都得呀 有基本觀念就好易贏啲人
琴晚同個巴打玩都好易贏

終於有人開post

舊時有隻 42lv PF

嗰時仲有反抓
而家仲有無

果陣件板衫唔係比官方回收返咋咩？
反正都係佢地問題，同堆2米 g一樣

台灣人唔鍾意踢波
google 過 足球水平落後過香港好多
玩過 kicks 全民足球 同你講嗰隻freestyle football
對台灣人幾乎贏硬 最高記錄廿幾連勝 要同港人玩先輸返

LM

足球 易玩過籃球好多
頂波 鏟波 易過 火鍋同搶籃板

Freestyle 1 執笠嗰陣
好似講過吓出slam dunk
隔左十幾年
先出隻app 版

有冇人想join球團一齊玩？
我開左一個，入面都係紅心時代一齊玩嘅巴絲打

多數幾點打？

晚飯後開始有人

btw我地有底有外
我自己玩pg/pf

石修呢個名好撚熟 我以前細個玩又係好似見過有人叫石修

唔嫌我廢既我都想入呀！

真 我唔識踢波既以前玩都成日贏

依家個slam dunk好似唔關事
但證明好多人 係仲有打波既熱血

係我黎，果陣係舊登有開過post

出左通告可以改中文名
重送改名卷

台服定亞服?

邀請碼:5hd30

台服

香港淨係得信用卡 課金?
貴好撚多 已買2次 400

【繁體中文更新公告】💬

哈囉～大家好！
我是Freestyle的SARU😙

先前有關遊戲角色名稱及俱樂部名稱無法使用繁體中文的部分，很抱歉造成各位玩家在遊戲操作上的困擾與不便(；´ﾟωﾟ｀人)

我們收到許多的玩家反應＂角色名稱、俱樂部名稱＂無法輸入中文的情況，
所以將於下週6月18日(四)進行有關此部分的更新喔～

更新完成同時，為了讓玩家可以更改角色名稱，將會發送＂角色名稱變更卷＂給大家呦～(ﾉ>ω<)ﾉ

預計在下週的同時間也會更新新的遊戲配樂（Never Lose）給大家！
更新前，先一起來欣賞一下這首BGM吧～

SARU未來也會持續努力，提供給各位玩家更棒更有趣的遊戲體驗的！

誠摯的感謝大家一直以來給予Freestyle的愛護與支持～

-------------------------------------------------------------------------

■Freestyle官網：
- 台灣伺服器：
- 亞洲伺服器：

■Freestyle客服信箱：
- 台灣伺服器(繁體):
- 亞洲伺服器(英文):

謝謝大家！

推！

d實用技能要用點買 技格又係 0課唔撚洗玩

技格有free送，唔係永久咁解

以前隻sg玩到總3分 頭100

最後個account 賣左2000蚊比人

以前真係幾好搵 由其D台仔好dum本落去玩

以前sg都係好撚屈
不過40lv有裝後既pg做好多sg做唔到既野
撲波 偷波截波勁啲 又識鏟籃同假鏟
Block shot 又好過sg
防守力勁咁多
去到後期鬥玩失誤少 基本上好少再見到sg
通常都係pg+sf/pf+pf/c / 2pg+C
真係夾開3個人先玩到pg+sg+C

後期玩開3G

3G 好撚勁
冇神裝雙pf 好撚難守

果陣最煩係打3塔
2隻小明c追住用吸星大法，跟住隻pf 9F

唔貪心，希望遲d出d+能力比我上到40板秒tip就夠

一定要用line開ac?

yes，你可以用email登記

冇人討論 課金

好似係得信用卡

用信用卡 課一次 50LP 就貴6X 港幣

升lv 都幾快 以前升勁耐先1 lv

依加開新角果陣，信箱會有封信比個exp item你直上16lv

呢個係每個acc一個 定係每隻角色都有

完全玩唔掂 玩開fs2...

想問下你地點打中文?

我係用shift + alt轉輸入法

玩完FS2 玩番1 d感覺唔同晒不過都係鍾意FS1個籃卡

點用?

求教學

1 就單調D 著重基本功 姐係返跑 企位補位呀等等
慢慢玩就習慣!

點裝加咁多？

紅心時代影的，已經執柒左

玩緊小前 ID :GrantHill

小前有咩技買

全部職都要買果d唔講啦...
ds基本野，da/dsa果招好勁
<-<-/->-> a果招上籃多數都會買
轉身向前同埋堆插花技就睇你玩唔玩a

btw招小跳步幾煩下，建議你買

玩pg 44lv 空哂都唔入 升番隻sg算

以前玩2v2場均20幾分 加下得6

sg一樣係唔入

見人sg有人守住都入 我空哂炒粉

wide open先啱

執粒個版整玩sg btw g有冇技向後a?

有冇技名

紅心後期已經冇玩

小前多左好多唔識既技

sg有向後插花，pg同sg都有招轉身3 a返出去3分線

我要開game先幫到你
不過呢個代理都出左好多新技係紅心時代冇，我完全唔識blk

開左唔夠一個月已經草木皆兵 究竟佢係準定係細改呢?
仲有n年前個飄移bug居然又出番黎

好老實...2020年重有人紅格
果d人係咪用緊vpn玩先咁lag

呢個情況同貼起晒格嘅相有異曲同工之妙

不過我玩咗幾日 都只係遇過幾場係飄
唔常見

講真唔係老屎忽 唔好玩SF
SF好撚廢 俾G 偷球偷到傻

利申 SF

好勁wor..

打中鋒一搶板成撚日比人撞到仆街
之前數碼紅椒都無咁易跌

勁易比人抄 我都唔知咩事

持球1秒 就俾g偷波
空位唔入 3分唔準
搶完板秒俾g偷波

好想快d轉走隻普通角變特角

我抽中特角反而係del左佢開隻普角

捱到 31後好好多

已45 老sf 玩家

真心用其他職都唔好用sf

你望下其他sf 8成 戰續 輸多個勝

其餘勝多都是老玩家

D能力加得咁少 以前3分得籃版得彈跳高 遠距上籃又得

依家3分輸sg 遠距火鍋輸pf 得番企定定射兩分 做工具人幫手傳波補位...

睇黎巴打都是老玩家
講哂我想講既野

推 有冇fs老玩家 快啲上水喇

恰新手

唔存在新手 d台仔 日日係大廳屌

係pc版？以前玩到廿幾lv 就無玩

以前迷到痴線,乜位既角都開齊,齊技,係咁課金拎回饋裝,一大堆絕版加能力裝玩到果陣少人到要約3V3先搵到差唔多LVL既打,同埋外掛刷經氾濫

估唔到又出番,已經唔記曬點玩

覺得最好玩都係內線

我3x lv sf都搶贏d 45lv c，真係好多新手架

我除左sg都玩齊
果陣最19係韓版d技好多都冇得玩
btw好易玩，d手感幾場返返黎啦

個ser好疾喎

明明禁F係入樽,但有時會變左上籃
同埋d花式入樽動作好慢,會俾機會人block你

可以改中文了, 球團名已經改好

加入等覆...
再入GAME就無左...
巴打係咪唔俾入?

你幾時申請
我個個都批的

Name: CrazyMickey
PF

有無得踢我出去再加?

批左

有冇人互加邀請一齊玩?

一個都未加過

玩緊SF
ID: GrantHill

: GrantHill

上面球團申左

批晒。邀請每人只係入到一次，難d有人是但加你

D外掛多撚到
估到會有外掛估唔到佢咁快玩完
當懷舊下算數 好快又步辣椒後塵
最尾變神仙打神仙

其實我地團夠腳玩內戰